iPhone 11定iPhone 11 pro

差二千幾蚊 但pro多個鏡頭同埋電池耐用少少
有無用家分享下

Pro max啦，唔爭在，核電皇！無電幾勁都係假！
Pro max 比到你放題式任用最強性能嘅機，當之無愧佢係排第一

pro

真

iPhone 12
仲買11

好sales feel

等得就下年先買，等唔到就一定pro max

等多陣出13啦

今年等下年 下年等下下年 下下年等下下下年

時光倒流左兩個月既post

pro max核電唔再講 性能夠屌